點解可以成個熱門都無10月日程表？？

10月4/5/6號都未有文宣圖呀！

今日10月3啦！

同我推爆佢

麻煩文宣手足幫幫手！

自推

幫推

推

想問下, 點解我坐巴士AIRDROP個個都DECLINE我, 係咪我太樣衰

推爆

因為你張封面圖唔吸引

其實人人都可以做文宣
純文字都可以

留名

守護記者

始終圖係eye catching d
同宣傳都易啲

push

推行動

Push

上熱門

又維園

千幾人一個就夠玩
尋晚快閃都唔止6區

寧化飛灰

721 811 831 929 10.1

賴義士係咪聽日再提堂？

聽日 4/10 聲援呀

19歲義士賴雲龍 【他在欄內 向旁聽席望了兩次】

。

其實有在港外國朋友都想知日程表，有冇英文版？

會唔會太過密，就算有啲咩result 民宣都追唔切

其實而家打快閃
真係隨時都會有活動

各大活動請記得堅守任務

快閃仲時咩間表

堆

Rui

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

推呀！！！

咪就係 想airdrop 文宣都冇

上

熱

門

mark實schedule

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

save 落嚟airdrop la wei

pish

推
唔可以比個熱潮退落黎
唔係既話清算就會緊接而黎

10.1 六區開花
10.2 六區開花
10.3 六區開花
10.4 六區開花
10.5 六區開花
10.6 六區開花
10.7 六區開花
10.8 六區開花
10.9 六區開花
10.10 六區開花
10.11 六區開花
10.12 六區開花
10.13 六區開花
10.14 六區開花
10.15 六區開花
10.16 六區開花
10.17 六區開花
10.18 六區開花
10.19 六區開花
10.20 六區開花
10.21 六區開花
10.22 六區開花
10.23 六區開花
10.24 六區開花
10.25 六區開花
10.26 六區開花
10.27 六區開花
10.28 六區開花
10.29 六區開花
10.30 六區開花
10.31 六區開花
－十月完－

幫你推推！

上熱門呀

最新update

冇咁嘅事

我都係想分享下個日程表姐

推 大家抖一抖, 再繼續

PUSH PUSH

想問點下改，佢airdrop啲相似跟日子排

1--31
日日 區區大集會

推爆佢

PUSH

up

推一

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

721 811 831 10.1 新屋嶺

831

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

唔好沉啦

天滅支共

推

//細佬諗咗一段日子既Plan，唔知會唔會可以扭轉乾坤呢？

大家幫手推下，俾下意見，任屌唔嬲

【新春袋】重陽半山一日遊

//

有冇公海group...

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會今日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

Ppppppppyhfrt

pu

光復香港

遍地開花先係王道

推呀

推番上黎
搵得好辛苦

推上去呀

推到你上熱門

押し

推啊

行動post冇哂

推返上去先

攪緊十一月？好緊張